警察扮示威者破壞港鐵？港鐵配合政府製造恐慌？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

又黎 靜D 好麻

另類連儂牆 家家戶戶都知道

蕭生話有港鐵職員指控港鐵故意停曬啲入閘機，等d人大排長龍，d職員話根本d入閘機有好多士啤parts，但就故意唔換

港共用心險惡，伙同港鐵故意刁難市民，等人返工放工排長龍、食肆晚市無生意白交租、老細被迫七點放員工，目的都係想市民怪罪於抗爭者